21歲少女嘉福邨跳樓亡 梯間牆壁寫上反逃犯條例字句

OMG~~!!! 點解要作出咩嘅選擇~!?!?!

21歲少女嘉福邨跳樓亡 梯間牆壁寫上反逃犯條例字句
作者：熱血編輯部 (陳五) 06-29-2019

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2019

一名少女今午（6月29日）從粉嶺嘉福邨福泰樓高處跳下，當場慘死。 死者姓盧，21歲，為教育大學音樂系學生，並非上址的住客。消息指死者曾在24樓梯間的牆身，寫上反《逃犯條例》的字句，並上載到Instagram，內容提及「致香港人：雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。強烈要求全面撤回條例，收回暴動論，釋放學生示威者，林鄭下台，嚴懲警方，本人願可以小命成功換取二百萬人的心願，請你們堅持下去」。 警方以黑色膠袋，遮蔽寫上大字的牆壁。 （圖片來源：WiNG｜CC BY SA 3.0）

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2019